林鄭一場分化運動已開始，我有計！

1.今日林鄭記招冇回應5大訴求，無限loop廢話，
但提出兩點想逆轉民意；

一：光復香港，時代革命，將反修例運動定性為挑戰國家主權，轉移視線，務必爭取中間派或反港獨人士支持。

二：打經濟牌，香港民生經濟因爲反送中示威者一連串運動，包括堵路及地鐵不合作運動等阻礙市民返工，影響生計。

以上兩點目的只為分化支持市民，另一目的是爭取支持者，反對支持兩邊角角，影成內鬧，消耗意志。再者，今日晚間再出現黑鄉.黑社會團體（或親中組織織追打義士（荃灣.北角），政府下次新聞發佈會可知說詞：是普遍市民影響生計作出的反抗，合理其恐怖攻擊！

其中一點最危險的是，將反送中定性挑戰國家主權，這是我最不樂見的，「香港獨立」邊個唔想？問題是今日運動目的？適合今日提出？

林鄭此舉最大目的是將反送中=港獨分子運動，合理化一連串黑警暴力陣壓，而運動主軸五大訴求一概不提！令人氣憤😡

今日林鄭回應：已知運動還有一大段路要行，過去成功是一班青年以死相諫，爭取到最大民意，要知道要成功，民意是最大籌碼！

建議

一；運動持續，有排打，盡量減少擾民活動，要知道反對者依舊是反對，但中間派或較易動搖市民（基層市民）會成林鄭支持者。提防林鄭運用中國人內鬥基因，消磨民意！

二；各位義士盡量克制，遇到有破壞者大家拍片，可不出手則不出手，兩派打鬥，又係林鄭鬼計！

三；無差別攻擊，不可再！各警察宿舍如證實有消防或其他政府部門家屬，不可再攻擊⋯雖然黃大仙警察宿舍真係好撚嬲！

四；各位可敬義士，衝擊黑警，打游擊戰，令警察失控，例如昨晚觀塘警局開槍事件，大大違背警員守則及人道精神，義士衝擊令黑警失控，文渲加強力道，制造中間派民意支持，再上國際層面⋯令各國關注，譴責或減少停止賣設備予港府！

再重申：今後運動民意是我們最大籌碼！！！

支持前線一切活動，你們是最大付出，自問我做不到，我只能反排送物資補給。

路很長，一齊努力，反思每次成效及收集不同聲音，我們去改去進化！

不分化，不割蓆，不譴責！

五大訴求缺一不可！

幫推！

屌那星
班人玩火好暴力
但幫大家回憶下發生咩事先

再講多次，放核彈都唔割蓆

深水埗岩岩又有記者被黑警打，文渲加油

推

光復香港 內除國賊！

push

to 勇武派
多謝你地咁辛苦，大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

To 勇武派

尋日我係大埔初次上中前線，都感到好大壓力，你地加油，放咩彈我都唔會分割

一定不割蓆
勇武派休息下
到和理非接力做文宣應對林奠奸計

我哋學777,(表面)冷處理一個禮拜先

五大訴求 缺一不可

這個口號 唔錯